立場懶人包: 35+有無可能

之前有人開POST 但係無咩人推...
開多次俾多啲人睇

太難35+
原來咁難

睇到外面有啲人周圍放負話無用又DQ又話泛民出賣，宜家咁嘅環境唔洗期待有35+

如果用返區議會選舉結果推算，雙方都用最佳策略
港島、九龍西會係大機會3:3定4:2？
民主派係呢兩區搏第四席係咪冇風險？

入到閘冇畀人DQ先講啦

要配票配到完美直選23席
好高難度

最接近係用返區會得票嚟配
但要全部人都好有紀律
仲要唔理自己光譜咁投
舊泛民，進步泛民，本土派
各個支持者會唔肯跟大台配票？

功能組別
飲食，批發多咗人登記
但都唔知係咪黃多
對家一定種票
唔多睇好
希望有奇蹟

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

本來已經難.. 班白鴿仲係為左一席半席搞屎棍...